# Частотный анализ текста на Java.

Имеется текстовый файл (in.txt) с некоторым текстом.

Необходимо получить порядок встречаемости слов в файле (в порядке убывания частоты).

Использовать свой алгоритм сортировки.

При сравнении слов регистр не учитывать.

Необходимо игнорировать предлоги и союзы (список слов в стоп-словаре составить самостоятельно, стоп-словарь хранить в файле). Союзы могут быть составными.

Разделителями слов являются пробел, табуляция, символы перевода строки, знаки препинания, «слеши».

Результат записать в файл out.txt, в котором каждое слово в новой строке, также после каждого слова количество появлений слова в файле.

К коду должен быть написан тест, также комментарии к коду.

Текст на русском языке. Использовать кодировку UTF-8
